
                      Para los que nos hemos tirado horas jugando a la Atari,Spectrum,Pc,Play.
Es infantil si,ya tengo los 40,pero volvemos rememorar el pasado y Spielber lo sabe.
Un acierto.
No he leído el libro.
        
            